頭先返工撞到鄧月平買野飲

個態度西到呢
佢嗌左杯抹茶特飲
同佢講31蚊佢竟然反我白眼再俾張100蚊紙我
估唔到真人幾矮下

黎到lihkg出post都冇人理

圖呢

返工點偷影佢喎

所以佢中學咪已經俾人排斥囉

因為串嘴？